告士打道拆roadblock嗰條友係咪on9

仲有有行緊架喎
啲車行咁快，撞到人點算